祝開門撚俾車門夾死

今朝拎車check 下.兩邊都花左

左右2邊定係前後門
係咪比D仆街專登刮花咋

我部係4門, 前面左右兩道都花左. 係少花一定唔係俾人刮.

追唔追討

有車牌未，點追

冇仇報

開車撚死全家

每日要死幾多人

即刻解決糧食危機同地球暖化